唔係打J，抗爭真係勝利在望

呢兩日勇武嘅手足升咗幾個呢
因為前線已經唔怕死，帶住一份堅定不怯嘅心態落場

相反，狗，睇得出當佢地對住生死相摶，真係會怯

狗，只係打工，為份厚糧，有家庭，佢地怕永久傷殘，佢地怕冇命
所以，佢地怯。

佢地失去理智開槍，代表佢地內心係好怯

當越來越多狗知道落場係會冇命、係會永久傷殘

佢地一定會將壓力俾高層同政府，拒絕落場做棋子。

我咁講，唔係繼續推手足去死，一方面向義士致敬，祝佢地平平安安
二方面只係想指出狗心已經虛怯。

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

地區戰同機場係要並存
希望唔好騎劫咗勇武嘅位置

另一方面睇係鎮壓手段升級，開真槍係英勇表現

佢地有咩危險？
拎住支槍周圍射
差別只係射乜野子彈
佢一直亂尻咁射根本想接近佢50米都難

其實我都唔明，用到完全唔對等嘅武力鎮壓
又唔需要理會附近居民安危的話
咁使咩高薪請班垃圾毅進仔去做？
㩒兩下制拎住支槍四圍射，公園搵個呀婆都做到啦
成日以為自己好撚勁揪，除左套gear根本一無是處

其實佢地就嚟著到ironman咁款，真係必要時又可以開槍（開完槍仲要俾人讚英勇），其實人身安全根本就冇威脅，OT錢都夠醫藥費啦，甚至醫藥費都係納稅人俾